不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

轉載CUP 媒體

1926 年，北洋政府武力鎮壓群眾運動，是為「#三一八慘案」。當日，段祺端政府衛隊開槍打死 47人，死者大多是學生，其中魯迅的學生劉和珍亦成為遇害者。魯迅撰悼文「記念劉和珍君」，寫下了「不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡」一言。無辜者的犧牲，引發整體悲痛，如魯迅所言，不是爆發，就是滅亡。

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！